醫護唔係Condom 召喚簽名師

黑警加人工但醫護凍薪? DLLM特衰政苦
所以要推聯署

得悉政府和醫管局決定凍結所有員工的薪酬，我們認為新冠肺炎爆發至今，前線醫護人員奮力抗疫，理應獲得肯定，然而，現在卻遭凍薪，我們對此感到極為失望和遺憾。

香港護士協會和李國麟議員呼籲所有醫護人員及市民於7月29日前參與是次聯署，支持醫護，要求特首在「防疫抗疫基金」撥款，為醫管局及衞生署醫護專業給予特別花紅/津貼，以肯定醫護人員無私付出，並為他們的努力予以肯定和鼓勵!
Google 表單:

自推 #1

自推 #2

仲留乜鬼香港，聽日resign，1月回歸大英帝國

自推 #3

自推#4